如果狗狗冇吐白沫而死左，咁係咪被毒死？

如題
佢突然訓底
扯大氣
慢慢冇呼吸

器官衰竭

利申9up

幫推